懷疑琴晚俾人昆左錢

去左個50人既唱k party
大概有35個都係女黎
之後要剩低我地15個男埋數
屌

你哋15條友有冇一個有嘢扑先

咁有無女屌先

叫雞都唔洗咁貴啦

好似有一兩個中獎

50個人要幾多錢？

Btw港男d錢奉旨比港女洗

樓主垛鐵囝黎架咋

夾比請人屌閪

成個月糧

歧視牙

又係去幫手俾錢嘅毒撚

唔講到昆咁難聽
係你自己戇鳩 鐘個頭埋去

有得睇無得食,仲要俾埋錢請人唱K

我都想講呢句
呢啲嘢你情我願 唔鍾意咪走人囉

成萬蚊唱K？
叫左幾多支酒

又係無人笑樓主

On9聖誕淨唱都200up啦

巴打未去過唱k?

20蚊

當你200蚊個頭 50個都1皮啦on9

10萬牙

鬼知咩

橙牙清